# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024, 2025.
# MxdHana <236833425@qq.com>, 2024.
# Dehao Wu <wudehao2000@163.com>, 2024.
# Chilmore <chenmo1203@gmail.com>, 2025.
# Kelly Hsueh <kelly_hsueh@users.noreply.weblate.ppfeufer.de>, 2025.
# 夕あいか <dahsjun@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Alliance Auth Fleet Activity Tracker (AFAT) 3.5.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/allianceauth-afat/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-07 15:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-18 16:24+0000\n"
"Last-Translator: 夕あいか <dahsjun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/allianceauth-afat/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.4\n"

#: afat/__init__.py:9 afat/templates/afat/base.html:7
#: afat/templates/afat/base.html:12
#: afat/templates/afat/view/dashboard/dashboard.html:7
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-add-fatlink.html:6
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-details-fatlink.html:6
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:6
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-overview.html:8
msgid "Fleet Activity Tracking"
msgstr "舰队活动历史"

#: afat/admin.py:114 afat/models/afat.py:115
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fatlinks.html:13
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:38
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/raw_data.html:11
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:28
msgid "Fleet type"
msgstr "舰队类型"

#: afat/admin.py:127 afat/models/afat.py:434
msgid "Is enabled"
msgstr "已启用"

#: afat/admin.py:142
msgid "Activate selected fleet types"
msgstr "激活选定的舰队类型"

#: afat/admin.py:171
#, python-brace-format
msgid "Failed to activate {failed} fleet type"
msgid_plural "Failed to activate {failed} fleet types"
msgstr[0] "未成功激活 {failed} 舰队类型"

#: afat/admin.py:181
#, python-brace-format
msgid "Activated {notifications_count} fleet type"
msgid_plural "Activated {notifications_count} fleet types"
msgstr[0] "激活 {notifications_count} 舰队类型"

#: afat/admin.py:187
msgid "Deactivate selected fleet types"
msgstr "停用选定的舰队类型"

#: afat/admin.py:216
#, python-brace-format
msgid "Failed to deactivate {failed} fleet type"
msgid_plural "Failed to deactivate {failed} fleet types"
msgstr[0] "激活 {failed} 舰队类型失败"

#: afat/admin.py:226
#, python-brace-format
msgid "Deactivated {notifications_count} fleet type"
msgid_plural "Deactivated {notifications_count} fleet types"
msgstr[0] "未激活 {notifications_count} 舰队类型"

#: afat/admin.py:291 afat/models/afat.py:116
msgid "Fleet types"
msgstr "舰队类型"

#: afat/admin.py:304
#, fuzzy
#| msgid "Ship type"
msgid "Ship classes"
msgstr "舰船类型"

#: afat/apps.py:20
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "AFAT - Another Fleet Activity Tracker v{__version__}"
msgid "Fleet Activity Tracking (AFAT) v{__version__}"
msgstr "AFAT - 另一个舰队活动追踪器 v{__version__}"

#: afat/forms.py:24
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:4
msgid "This field is mandatory"
msgstr "这个字段是必填的"

#: afat/forms.py:42 afat/forms.py:98 afat/forms.py:149
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fatlinks.html:12
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:37
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-name-form.html:11
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:25
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:27
msgid "Fleet name"
msgstr "舰队名字"

#: afat/forms.py:44 afat/forms.py:100
msgid "Enter fleet name"
msgstr "输入舰队名称"

#: afat/forms.py:48 afat/forms.py:104
msgid "Fleet type (optional)"
msgstr "舰队类型（可选）"

#: afat/forms.py:58 afat/forms.py:114
msgid "Doctrine (optional)"
msgstr "建制（可选）"

#: afat/forms.py:75
msgid "Character Name"
msgstr "角色名称"

#: afat/forms.py:80
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:41
msgid "System"
msgstr "星系"

#: afat/forms.py:85
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:20
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:38
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:56
msgid "Ship type"
msgstr "舰船类型"

#: afat/forms.py:124
msgid "FAT link expiry time in minutes"
msgstr "FAT链接过期时间（分钟）"

#: afat/forms.py:127
msgid "Expiry time in minutes"
msgstr "失效时间（分钟）"

#: afat/helper/time.py:113
msgid "{int(duration_years[0])} years, {int(duration_days[0])} days, {int(duration_hours[0])} hours, {int(duration_minutes[0])} minutes and {int(duration_seconds[0])} seconds"
msgstr "{int(duration_years[0])} 年, {int(duration_days[0])} 天, {int(duration_hours[0])} 小时, {int(duration_minutes[0])} 分钟, {int(duration_seconds[0])} 秒"

#: afat/helper/views.py:60 afat/helper/views.py:176
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/fatlink-list-legend.html:5
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/fatlink-list-legend.html:6
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:67
msgid "ESI"
msgstr "ESI"

#: afat/helper/views.py:91
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:33
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:32
msgid "Clicking here will stop the automatic tracking through ESI for this fleet and close the associated FAT link."
msgstr "点击此处将停止通过ESI对该船队的自动跟踪，并关闭相关的FAT链接。"

#: afat/helper/views.py:94
#, python-brace-format
msgid "<p>Are you sure you want to close ESI fleet with ID {fatlink.esi_fleet_id} from {fatlink.character.character_name}?</p>"
msgstr "<p>你确定要关闭{fatlink.character.character_name}关于ID{fatlink.esi_fleet_id}的ESI舰队么？</p>"

#: afat/helper/views.py:96
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:38
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:41
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:37
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:40
msgid "Stop tracking"
msgstr "停止跟踪"

#: afat/helper/views.py:124 afat/helper/views.py:187
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: afat/helper/views.py:126
#, python-brace-format
msgid "<p>Are you sure you want to delete FAT link {fatlink_fleet}?</p>"
msgstr "<p>您确定要删除FAT链接{fatlink_fleet}吗？</p>"

#: afat/helper/views.py:189
#, python-brace-format
msgid "<p>Are you sure you want to remove {fat.character.character_name} from this FAT link?</p>"
msgstr "<p>您确定要把{fat.character.character_name}从这个FAT链接中删除吗？</p>"

#: afat/helper/views.py:242
#, python-brace-format
msgid "{log.fatlink_hash} (Deleted)"
msgstr "{log.fatlink_hash}（删除）"

#: afat/helper/views.py:358
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: afat/helper/views.py:359
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: afat/helper/views.py:360
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: afat/helper/views.py:361
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: afat/helper/views.py:362
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: afat/helper/views.py:363
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: afat/helper/views.py:364
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: afat/models/afat.py:65
msgid "Can access the AFAT module"
msgstr "可使用AFAT模块"

#: afat/models/afat.py:73
msgid "Can manage the AFAT module"
msgstr "可管理AFAT模块"

#: afat/models/afat.py:75
msgid "Can create FAT links"
msgstr "可创建FAT链接"

#: afat/models/afat.py:77
msgid "Can see own corporation statistics"
msgstr "可查看我的军团状态"

#: afat/models/afat.py:79
msgid "Can see statistics of other corporations"
msgstr "可查看其他军团状态"

#: afat/models/afat.py:81
msgid "Can view the modules log"
msgstr "可以检视装备记录"

#: afat/models/afat.py:83
msgid "AFAT"
msgstr "AFAT"

#: afat/models/afat.py:100
msgid "Descriptive name of the fleet type"
msgstr "描述你的舰队类型"

#: afat/models/afat.py:106
msgid "Whether this fleet type is active or not"
msgstr "无论这个舰队类型是否活跃"

#: afat/models/afat.py:140
msgid "FC is not in the registered fleet anymore or fleet is no longer available."
msgstr "舰队指挥官不在已注册的舰队中或舰队不再可用。"

#: afat/models/afat.py:142
msgid "Registered fleet seems to be no longer available."
msgstr "已登记的舰队似乎不再可用。"

#: afat/models/afat.py:143
msgid "FC is no longer the fleet boss."
msgstr "舰队指挥官不再是舰队统帅。"

#: afat/models/afat.py:148
msgid "When was this FAT link created"
msgstr "这个FAT链接是什么时候创建的"

#: afat/models/afat.py:155
msgid "The FAT link fleet name"
msgstr "这个FAT链接的舰队名字"

#: afat/models/afat.py:159
msgid "The FAT link hash"
msgstr "这个FAT链接的哈希值"

#: afat/models/afat.py:166
msgid "Who created the FAT link?"
msgstr "谁创建的这个FAT链接？"

#: afat/models/afat.py:175
msgid "Character this FAT link has been created with"
msgstr "创建这个FAT链接的角色"

#: afat/models/afat.py:190
msgid "The FAT link fleet type, if it's set"
msgstr "这个FAT链接的舰队类型（若已设定）"

#: afat/models/afat.py:194
msgid "The FAT link doctrine"
msgstr "这个FAT链接的建制"

#: afat/models/afat.py:198
msgid "Whether this FAT link was created via ESI or not"
msgstr "这个FAT链接是否是通过ESI创建的"

#: afat/models/afat.py:203
msgid "Whether the fleet to this FAT link is available in ESI or not"
msgstr "这个FAT链接的舰队是否在ESI中可用"

#: afat/models/afat.py:209
msgid "Has this FAT link being re-opened?"
msgstr "这个FAT链接是否被重新开放？"

#: afat/models/afat.py:229 afat/templates/afat/view/logs/logs-overview.html:24
msgid "FAT link"
msgstr "FAT链接"

#: afat/models/afat.py:230
#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/top-menu.html:27
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs-navigation.html:28
msgid "FAT links"
msgstr "FAT链接"

#: afat/models/afat.py:287
msgid "FAT link duration"
msgstr "FAT链接持续时间"

#: afat/models/afat.py:288
msgid "FAT link durations"
msgstr "FAT链接持续时间"

#: afat/models/afat.py:301
msgid "Character who registered this FAT"
msgstr "注册该FAT链接的角色"

#: afat/models/afat.py:307
msgid "Corporation EVE ID of the character who registered this FAT at the time of registration"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:314
msgid "Alliance EVE ID of the character who registered this FAT at the time of registration"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:322
msgid "The FAT link the character registered at"
msgstr "角色注册的FAT链接"

#: afat/models/afat.py:326
msgid "The system the character is in"
msgstr "角色所在星系"

#: afat/models/afat.py:333
msgid "The ship the character was flying"
msgstr "角色曾驾驶的船型"

#: afat/models/afat.py:345
msgid "FAT"
msgstr "FAT"

#: afat/models/afat.py:346
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs-navigation.html:14
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs-navigation.html:16
#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/corporations.html:15
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tables/character-fats.html:7
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-alliance-year-overview.html:29
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation-year-overview.html:61
msgid "FATs"
msgstr "FAT"

#: afat/models/afat.py:370
msgid "FAT link created"
msgstr "已创建FAT链接"

#: afat/models/afat.py:371
msgid "FAT link changed"
msgstr "已修改FAT链接"

#: afat/models/afat.py:372
msgid "FAT link removed"
msgstr "已移除FAT链接"

#: afat/models/afat.py:373
msgid "FAT link re-opened"
msgstr "已重新开放FAT链接"

#: afat/models/afat.py:375
msgid "FAT removed"
msgstr "已移除FAT"

#: afat/models/afat.py:376
msgid "Manual FAT added"
msgstr "已手动添加FAT"

#: afat/models/afat.py:402
msgid "Log"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:403 afat/templates/afat/view/logs/logs-overview.html:11
msgid "Logs"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:415
msgid "Short name to identify this doctrine"
msgstr "此建制的简称"

#: afat/models/afat.py:416
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/raw_data.html:10
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: afat/models/afat.py:424
msgid "You can add notes about this doctrine here if you want. (optional)"
msgstr "可在此输入该建制的备注。（可选）"

#: afat/models/afat.py:426
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: afat/models/afat.py:433
msgid "Whether this doctrine is enabled or not."
msgstr "这个建制是否已启用。"

#: afat/models/afat.py:442
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fatlinks.html:14
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:39
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/raw_data.html:12
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:29
msgid "Doctrine"
msgstr "建制"

#: afat/models/afat.py:443
msgid "Doctrines"
msgstr "建制"

#: afat/models/afat.py:468
#, fuzzy
#| msgid "FAT link expiry time in minutes"
msgid "Default FAT link expiry time"
msgstr "FAT链接过期时间（分钟）"

#: afat/models/afat.py:471
msgid "Default FAT link reopen duration"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:474
msgid "Default FAT link reopen grace time"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:476
msgid "Default log duration"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:478
msgid "Use doctrines from fittings module"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:484
msgid "Default expiry time for clickable FAT links in minutes. (Default: 60 minutes)"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:493
msgid "Default time in minutes a FAT link can be re-opened after it is expired. (Default: 60 minutes)"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:502
msgid "Default time in minutes a FAT link is re-opened for. (Default: 60 minutes)"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:510
msgid "Default time in days a log entry is kept. (Default: 60 days)"
msgstr ""

#: afat/models/afat.py:518
msgid "Whether to use the doctrines from the Fittings modules in the doctrine dropdown. Note: The fittings module needs to be installed for this."
msgstr "是否使用建制下拉列表中装配模板中的建制。注：为此需要有装配模板。"

#: afat/models/afat.py:530
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: afat/models/afat.py:531
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: afat/models/afat.py:541
msgid "AFAT Settings"
msgstr ""

#: afat/models/smart_filter.py:51
msgid "The filter name that is shown to the admin."
msgstr ""

#: afat/models/smart_filter.py:56
msgid "The filter description that is shown to end users."
msgstr ""

#: afat/models/smart_filter.py:86
msgid "Please create a filter!"
msgstr "请创建过滤器！"

#: afat/models/smart_filter.py:99
msgid "Please create an audit function!"
msgstr ""

#: afat/models/smart_filter.py:108
msgid "The number of days to look back for FATs."
msgstr ""

#: afat/models/smart_filter.py:111
msgid "The number of FATs needed to pass the filter."
msgstr ""

#: afat/models/smart_filter.py:116
msgid "Any of the selected fleet types are needed to pass the filter."
msgstr ""

#: afat/models/smart_filter.py:122
msgid "Any of the selected ship classes are needed to pass the filter."
msgstr ""

#: afat/models/smart_filter.py:130
msgid "Smart Filter: FATs in time period"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/modals/general.html:12
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: afat/templates/afat/modals/general.html:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: afat/templates/afat/modals/general.html:26
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/month-navigation.html:8
msgid "Previous month"
msgstr "上一个月"

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/month-navigation.html:22
msgid "Next month"
msgstr "下一个月"

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/month-navigation.html:30
msgid "Current month"
msgstr "当前月份"

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/top-menu.html:9
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/top-menu.html:18
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-alliance.html:12
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-character.html:11
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation.html:11
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-overview.html:13
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/top-menu.html:37
msgid "Add FAT link"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/top-menu.html:48
msgid "View log"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/year-navigation.html:7
msgid "Previous year"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/year-navigation.html:21
msgid "Next year"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/common/navigation/year-navigation.html:30
msgid "Current year"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/common/spinner.html:8
msgid "Loading …"
msgstr "加载中…"

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fatlinks.html:6
msgid "Most recent FAT links <small>(latest 10)</small>"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fatlinks.html:15
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:6
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:30
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fatlinks.html:16
#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:42
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/raw_data.html:15
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:31
msgid "EVE time"
msgstr "EVE时间"

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fatlinks.html:20
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:21
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:36
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:11
msgid "Your most recent FATs"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:14
msgid "Only characters that have recent FATs are shown. <small>(latest 10 FATs per character)</small>"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:40
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:19
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/raw_data.html:13
msgid "Location"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:41
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/raw_data.html:14
msgid "Ship"
msgstr "舰船"

#: afat/templates/afat/partials/dashboard/tabs/fats.html:63
msgid "No recent FAT activity registered for any of your characters."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/add/clickable-link.html:8
msgid "Create a clickable FAT link"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/add/clickable-link.html:14
msgid "This option will create a clickable link to share with your fleet members."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/add/clickable-link.html:32
msgid "Create link"
msgstr "创建链接"

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/add/esi-link.html:9
msgid "Create a FAT link using ESI"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/add/esi-link.html:15
msgid ""
"\n"
"                    This option will automatically register and track the entire fleet\n"
"                    without fleet members having to click a link. <b>Use this if you\n"
"                    are the Fleet Boss</b>, otherwise please use the clickable FAT link\n"
"                    option.\n"
"                "
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/add/esi-link.html:24
msgid ""
"\n"
"                    This will start tracking your fleet automatically and add pilots to\n"
"                    it as they join until the fleet is either closed in-game\n"
"                    (meaning you leave the fleet), or you stop the tracking here.\n"
"                "
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/add/esi-link.html:46
msgid "Add ESI link"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:11
msgid "Link created (EVE Time)"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:17
msgid "Link expires (EVE Time)"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:19
msgid "Link expired (EVE Time)"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:29
msgid "Participation is being tracked via ESI"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:37
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:36
#, python-format
msgid "<p>Are you sure you want to close ESI fleet with ID %(esi_fleet_id)s from %(character_name)s</p>"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:45
msgid "Participation has been tracked via ESI"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:52
#, python-format
msgid "This link has already expired but is within the grace<br>time of %(reopen_grace_time)s minutes where it can be re-opened."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:60
#, python-format
msgid "<p>Are you sure you want to re-open this FAT link for another %(reopen_duration)s minutes?<br>FAT links can be re-opened only once!<br><em>(Be aware, this action will be logged)</em></p>"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:61
msgid "Re-Open"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:63
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:95
msgid "Re-open FAT link"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:71
msgid "FAT Link"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:82
msgid "Copy me!"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-info.html:90
#: afat/templates/afat/view/dashboard/dashboard.html:27
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:57
msgid "Close ESI fleet tracking"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/fatlink-name-form.html:14
msgid "Set name"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs-navigation.html:30
#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:8
msgid "Manual FAT"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:8
msgid "FATs for this FAT link <small>(updated every 15 seconds)</small>"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:10
msgid "FATs for this FAT link"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:18
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tables/character-fats.html:6
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:31
msgid "Ship type overview"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/fats.html:40
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:11
msgid "Is someone missing from the list of FATs? Use this form to add them."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:13
msgid "Note"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:13
msgid "This action is logged!"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:22
msgid "Character name"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/details/tabs/manualfat.html:73
msgid "Add manual FAT"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/fatlink-list-legend.html:4
msgid "Legend"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/fatlink-list-legend.html:5
msgid "Fleet is currently active and FATs are automatically being tracked via ESI"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/fatlink-list-legend.html:6
msgid "FATs have been automatically tracked via ESI"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                You currently have an active ESI fleet under the following character:\n"
"            "
msgid_plural ""
"\n"
"                You currently have %(open_esi_fleets)s active ESI fleets under the following characters:\n"
"            "
msgstr[0] ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:25
msgid "ESI fleet ID"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:48
msgid ""
"\n"
"                This fleet is already automatically tracked.\n"
"            "
msgid_plural ""
"\n"
"                These fleets are already automatically tracked.\n"
"            "
msgstr[0] ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:54
msgid "However, you can still open more fleets with other alts, if that&apos;s what you like to do."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:58
msgid "Note: Information about your registered fleets might be delayed by up to 5 minutes."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/fatlinks/open-esi-fleets.html:62
msgid "Close ESI Fleet Tracking"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "您想帮助将此应用程序翻译成您的母语或改进现有的翻译吗?"

#: afat/templates/afat/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "加入我们的翻译团队吧！"

#: afat/templates/afat/partials/form/required-field-hint.html:4
msgid "Fields marked with an asterisk (*) are mandatory"
msgstr "带有(*)星号符号的字段是必填的"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs-navigation.html:4
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs-navigation.html:4
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs-navigation.html:4
msgid "Graphs"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs-navigation.html:7
#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs-navigation.html:8
#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/corps.html:9
msgid "Corporations"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/corporations.html:8
msgid "Member corporations"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/corporations.html:14
msgid "Corporation"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/corporations.html:16
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-alliance-year-overview.html:32
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation-year-overview.html:64
msgid "Avg FATs"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/corporations.html:17
msgid "Corporation statistics"
msgstr "公司统计"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/corporations.html:33
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation-year-overview.html:88
msgid "View detailed corporation statistics for: "
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:6
#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:22
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/graphs.html:7
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/graphs.html:6
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/graphs.html:19
msgid "FATs by ship type"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:9
msgid "Corporation performance"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:12
#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:79
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/graphs.html:9
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/graphs.html:62
msgid "FATs by time"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:15
#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:106
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/graphs.html:12
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/graphs.html:89
msgid "FATs by weekday"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Ship type"
msgid "Ship Types"
msgstr "舰船类型"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:51
msgid "Average FATs by corporation"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:62
msgid "Average # of FATs"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:90
#: afat/templates/afat/partials/statistics/alliance/tabs/graphs.html:117
#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/graphs.html:44
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/graphs.html:73
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/graphs.html:100
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:32
msgid "# of FATs"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tables/character-fats.html:8
msgid "Character statistics"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs-navigation.html:7
msgid "Raw data"
msgstr "原始数据"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/graphs.html:33
msgid "FATs by time of day"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/character/tabs/raw_data.html:5
msgid "FATs for"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs-navigation.html:7
msgid "Members"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/member.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Character"
msgid "By main character"
msgstr "角色"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/member.html:10
#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/member.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Character"
msgid "All characters"
msgstr "角色"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/member.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Character"
msgid "Main characters"
msgstr "角色"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/member.html:26
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                            %(corp)s main characters and their accumulated FATs for %(month_name)s %(year)s.\n"
"                                        "
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/member.html:35
msgid "This corporation doesn't seem to have any main characters registered."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/member.html:59
msgid "This pilot does not seem to have any FATs on any associated character."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/corporation/tabs/member.html:63
msgid "All characters associated with this main character."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs-navigation.html:4
msgid "My Stats"
msgstr "我的统计资料"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/alliance-accordion-item.html:27
msgid "Alliance statistics for"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/corp-list.html:31
msgid "Corporation statistics for"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/corps.html:10
msgid "Click on an alliance name to see their corporations"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:8
#, python-format
msgid "Your monthly stats for %(year)s"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:12
msgid "Only months with FAT data for the selected year are shown."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:13
msgid "Only characters that have FATs for the selected year are shown."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:20
msgid "Total monthly FATs"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:24
msgid "This is the monthly total FAT count for all your characters combined."
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:30
#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:76
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-alliance-year-overview.html:28
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation-year-overview.html:60
msgid "Month"
msgstr "月"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:31
#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:77
msgid "FAT count"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:48
#, python-format
msgid "Total FATs for %(year)s"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:60
#, fuzzy
#| msgid "Character"
msgid "Monthly FATs by character"
msgstr "角色"

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:93
msgid "Statistics for"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/partials/statistics/overview/tabs/mine.html:111
#, python-format
msgid "No FATs for %(year)s for any of your characters …"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/dashboard/dashboard.html:12
msgid "Recent activity"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/dashboard/dashboard.html:24
#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:54
msgid "Delete FAT link"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/dashboard/dashboard.html:37
msgid "No recent FAT links"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-add-fatlink.html:11
msgid "Create a FAT link"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-details-fatlink.html:11
msgid "FAT link details"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-details-fatlink.html:28
msgid "Delete FAT"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/fatlinks/fatlinks-overview.html:11
msgid "All FAT links"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/logs/logs-overview.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Fleet Activity Tracking"
msgid "Fleet Activity Tracking logs"
msgstr "舰队活动历史"

#: afat/templates/afat/view/logs/logs-overview.html:21
msgid "Time"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/logs/logs-overview.html:22
msgid "Event"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/logs/logs-overview.html:23
msgid "User"
msgstr "用户"

#: afat/templates/afat/view/logs/logs-overview.html:25
msgid "Description"
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/logs/logs-overview.html:35
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Logs are kept for %(duration)s day. Logs older than that are removed automatically.\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"            Logs are kept for %(duration)s days. Logs older than that are removed automatically.\n"
"        "
msgstr[0] ""

#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-alliance-year-overview.html:7
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-alliance.html:7
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-character.html:6
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation-year-overview.html:8
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Fleet Activity Tracking"
msgid "Fleet Activity Tracking statistics"
msgstr "舰队活动历史"

#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-alliance-year-overview.html:12
#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation-year-overview.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Fleet Activity Tracking"
msgid "Fleet activity"
msgstr "舰队活动历史"

#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-alliance-year-overview.html:56
msgid "View detailed alliance statistics for: "
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation-year-overview.html:39
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                Fleet Activity Tracking statistics for <strong>%(corporation)s</strong> for the year <strong>%(year)s</strong>.\n"
"                            "
msgstr ""

#: afat/templates/afat/view/statistics/statistics-corporation-year-overview.html:45
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                Total FATs for %(year)s: <strong>%(fats_per_year)s</strong>\n"
"                            "
msgstr ""

#: afat/templatetags/afat.py:32
msgid "January"
msgstr "一月"

#: afat/templatetags/afat.py:33
msgid "February"
msgstr "二月"

#: afat/templatetags/afat.py:34
msgid "March"
msgstr "三月"

#: afat/templatetags/afat.py:35
msgid "April"
msgstr "四月"

#: afat/templatetags/afat.py:36
msgid "May"
msgstr "五月"

#: afat/templatetags/afat.py:37
msgid "June"
msgstr "六月"

#: afat/templatetags/afat.py:38
msgid "July"
msgstr "七月"

#: afat/templatetags/afat.py:39
msgid "August"
msgstr "八月"

#: afat/templatetags/afat.py:40
msgid "September"
msgstr "九月"

#: afat/templatetags/afat.py:41
msgid "October"
msgstr "十月"

#: afat/templatetags/afat.py:42
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: afat/templatetags/afat.py:43
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: afat/views/fatlinks.py:221
msgid "<h4>Success!</h4><p>Clickable FAT link created!</p><p>Make sure to give your fleet members the link to click so that they get credit for this fleet.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:237
msgid "<h4>Error!</h4><p>Something went wrong when attempting to submit your clickable FAT link.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:250
msgid "<h4>Warning!</h4><p>You must fill out the form on the \"Add FAT link\" page to create a clickable FAT link</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:295
msgid "<h4>Warning!</h4><p>To use the ESI function, you need to be in fleet and you need to be the fleet boss! You can create a clickable FAT link and share it, if you like.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:338
#, python-brace-format
msgid "<h4>Warning!</h4><p>Fleet with ID \"{fleet_id}\" for your character {creator__character_name} has already been registered and pilots joining this fleet are automatically tracked.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:386
msgid "<h4>Warning!</h4><p>Not Fleet Boss! Only the fleet boss can utilize the ESI function. You can create a clickable FAT link and share it, if you like.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:450
msgid "<h4>Success!</h4><p>FAT link Created!</p><p>FATs have been queued, they may take a few minutes to show up.</p><p>Pilots who join later will be automatically added until you close or leave the fleet in-game.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:494
msgid "<h4>Error!</h4><p>Something went wrong when attempting to submit your ESI FAT link.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:532
msgid "<h4>Warning!</h4><p>No FAT link hash provided.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:544 afat/views/fatlinks.py:710
msgid "<h4>Warning!</h4><p>The hash provided is not valid.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:558
msgid "<h4>Warning!</h4><p>Sorry, that FAT link is expired. If you were on that fleet, contact your FC about having your FAT manually added.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:585
#, python-brace-format
msgid "<h4>Warning!</h4><p>There was an issue with the ESI token for {character_name}. Please try again.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:636
#, python-brace-format
msgid "<h4>Warning!</h4><p>The selected charcter ({character_name}) is already registered for this FAT link.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:655
#, python-brace-format
msgid "<h4>Success!</h4><p>FAT registered for {character_name} at \"{fleet_name}\"</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:676
#, python-brace-format
msgid "<h4>Warning!</h4><p>Cannot register the fleet participation for {character_name}. The character needs to be online.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:742
msgid "<h4>Success!</h4><p>Fleet name successfully changed.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:767
#, python-brace-format
msgid "<h4>Success!</h4><p>Manual FAT processed.<br>{character_name} has been added flying a {shiptype} in {system}</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:802
#, python-brace-format
msgid "<h4>Information</h4><p>Pilot is already registered for this FAT link.</p><p>Name: {character_name}<br>System: {system}<br>Ship: {shiptype}</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:817
msgid "<h4>Oh No!</h4><p>Manual FAT processing failed! The character name you entered was not found.</p>"
msgstr "<h4>哦不！</h4><p>手动的FAT处理失败了！您输入的角色名未被找到。</p>"

#: afat/views/fatlinks.py:826
msgid "<h4>Oh No!</h4><p>Something went wrong!</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:939
msgid "<h4>Error!</h4><p>The FAT link hash provided is either invalid or the FAT link has already been deleted.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:965
#, python-brace-format
msgid "<h4>Success!</h4><p>The FAT link \"{fatlink_hash}\" and all associated FATs have been successfully deleted.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:1007
msgid "<h4>Error!</h4><p>The hash provided is either invalid or has been deleted.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:1018
msgid "<h4>Error!</h4><p>The hash and FAT ID do not match.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:1038
#, python-brace-format
msgid "<h4>Success!</h4><p>The FAT for {character_name} has been successfully deleted from FAT link \"{fatlink_hash}\".</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:1112
msgid "<h4>Error!</h4><p>The hash you provided does not match with any FAT link.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:1157
msgid "<h4>Success!</h4><p>The FAT link has been successfully re-opened.</p>"
msgstr ""

#: afat/views/fatlinks.py:1167
msgid "<h4>Warning!</h4><p>This FAT link has already been re-opened. FAT links can be re-opened only once!</p>"
msgstr ""

#: afat/views/statistics.py:242
msgid "<h4>Warning!</h4><p>You do not have permission to view statistics for this character.</p>"
msgstr "<h4>警告！</h4><p>你没有查看该角色统计资料的权限。</p>"

#: afat/views/statistics.py:380
msgid "This character is in a different corporation and their FATs are not counted towards the statistics of the main corporation."
msgstr ""

#: afat/views/statistics.py:458
msgid "<h4>Warning!</h4><p>You do not have permission to view statistics for that corporation.</p>"
msgstr "<h4>警告！</h4><p>你没有查看该公司统计资料的权限。</p>"

#~ msgid "Fleet activity tracking"
#~ msgstr "舰队活动历史"

#~ msgctxt "Decimal separator"
#~ msgid "."
#~ msgstr "."

#~ msgctxt "Thousands separator"
#~ msgid ","
#~ msgstr ","

#~ msgid "Processing …"
#~ msgstr "处理中…"

#~ msgid "Search …"
#~ msgstr "搜索…"
